[Dont be evil]衛報:YouTube 非法收集兒童個人資訊

開始燒到google

啲人要幾天真先會相信個人資料唔會被收集

The group states that Google collects personal information on children under 13 such as location, device identifiers and phone numbers and tracks them across different websites and services without first gaining parental consent as required by the US Children’s Online Privacy Protection Act (Coppa).

依啲資料你話佢冇收集都唔信啦
不過法例規定要有家長同意

所以SJ一早講過整一部電話一定要限制APP存取功能。